點解啲仆街蚊可以咁靈活

明明已經落手超快

We_~~~~~~~~~

係你老咗 動作慢咗姐
接受現實啦